美國總統侵：夠膽就打我！美軍已經描撚準52個伊朗目標

Iran is talking very boldly about targeting certain USA assets as revenge for our ridding the world of their terrorist leader who had just killed an American, & badly wounded many others, not to mention all of the people he had killed over his lifetime, including recently hundreds of Iranian protesters. He was already attacking our Embassy, and preparing for additional hits in other locations. Iran has been nothing but problems for many years. Let this serve as a WARNING that if Iran strikes any Americans, or American assets, we have targeted 52 Iranian sites (representing the 52 American hostages taken by Iran many years ago), some at a very high level & important to Iran & the Iranian culture, and those targets, and Iran itself, WILL BE HIT VERY FAST AND VERY HARD. The USA wants no more threats!

幾時對支那開戰

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

真雖遠必誅

連登考慮向伊朗宣戰

依家打仗真係出口術已經搞掂
佢講俾你知有52個點
伊朗總統check到盡都係得34個基地, 諗真D先知原來計埋18個防空洞
呢個時侯, 除左投降仲可以點

侵侵算好人啦，放風俾你知我知你底牌
伊朗如果要柒落去咁真係冇辦法

畀我就唔忍，叫支那幫拖，唔幫拖我射核彈去支那一齊攬炒，等你無得同美國deal貿易協議

Trump :

打未

閃電戰
內部連反戰遊行未開始 就打完

仲以為侵會話瞄準成個國家

邊有咁簡單 起手唔殺個將軍先 後面噏啲嘢邊有份量 𠵱家立咗威先 之後噏乜都要認真聽 同勇武一樣 證明咗會郁手 之後就有籌碼玩虛虛實實

佢唔只殺左果個,佢跟住炸多幾個民兵據點,明話你知我要殺埋你都係輕而易舉,你郁定唔郁,完

係班左膠係到尻屌,佢地係唔係覺得由得伊朗炸油田炸美國人攻擊領事館都仲係"對話解決"....

important to Iran & the Iranian culture,

應該有啲唔係軍事嘢可能係政府用緊嘅歷史建築

你上reddit 睇下
簡直嘔心

爛仔vs阿拉

啲外國左膠有冇share過中共新疆營推論?
我覺得啲外國左膠係反trump反上癮。

所以民主黨上台 香港死硬 一個伊朗佢地都嚇到又跪又喊

靠嚇 中共更擅長 無一個民主黨硬得到 一定無 全部廢人

我就係睇REDDIT睇撚到眼都突,成班無視哂之前美國人死左幾個油田被劣伊朗不停挑釁,一味話人地都係去你領事館抗議你做咩炸人

向美國宣戰
再投降
願意割地道歉

割香港被美國

我喜歡你的思路

representing the 52 American hostages taken by Iran many years ago

型撚到

直接投降 被美方殖民 sir this way

[活動Post] 求推 港島最大和你lunch

斬首行動威嚇力勁好多
邊個落order邊個死
唔好諗住推d細出黎受罪就算

神一般嘅外交手段

可能係宗教聖地

幾時對chink國斬首

呢個應該唔會亂黎
宗教聖地會推左堆宗教狂熱者去革命衛隊

而家伊朗革命衛隊都係宗教狂熱者多啦

係，至少而家殺咗嗰個係連伊朗人都慶祝佢死，冇必要炸宗教嘢引佢哋反感

早制裁咗HK ACT嘅黑名單. 條線劃咗係到,過咗就做嘢,就係咁簡單.
肥金同伊朗未唔敢聽豬共講去玩嘢囉.
家下只係中策嚟.

炸9佢空軍基地已經夠
最污糟既野咪留比沙地/以色列做囉

美軍D玩具癲到防空洞都鑽穿你再炸入面 點避斬首行動

班美豬生在福中不知福

哈梅內伊肯定係首位

我覺得會逐個殺, 從而製造恐慌
就好似林平之殺青城派弟子咁, 最後殺埋余滄海

最慘係佢果52個同我果52個同唔同呢⋯
D秘密機地佢知邊個唔知邊知個
亂報防同話比人知e 到有異樣冇分別

真係好型，打完你先講，中國文化只打自己人。

最吊鬼係防空洞有20個 伊朗總統你自己估下有邊2個防空洞係安全

我都覺得係。好似美國嘅白宮同五角大樓咁。

班垃圾not in my backyard撚黎
叫佢地企係最前保衛美國 佢地就會叫得最大聲 要殺哂伊朗人

其實香港都要學 Trump 咁 set 返啲目標

佢地仲未覺醒

新玩法

我都唔明。係咪要俾伊朗北韓加入俄羅斯中國，再俾呢個極權同盟坐大。再拉其他一帶一路同非洲極權國家加入，每個都俾佢哋發展核武。美國就乜都唔做。

我睇到仲以為我睇錯不過佢地遍trump必踩

一個人嘅命用一個軍事基地換

美國左膠：反對侵侵開戰
侵侵：下 完左啦

一個洞五枝戰斧轟落去

一下就收你皮

所以美國都係仆街黎

個美軍基地琴晚唔係已經比人攻擊喇咩？

希望小支支快啲出手幫伊朗

其實都好多conservative同中立正常言論
但係一定俾人負皮落海底再摺埋
一係就借啲咦話你違反邊條rules就del你comment
太多conservative/撐侵言論索性鎖撚埋post
Y'all can't behave

twitter都係 啲明星都係咁
調返轉睇 呢件事如果係奧巴馬做 邊有人反

支那心諗：屌你老母你底牌都俾人睇晒，我幫你？我埋連底褲都俾人睇埋暫時保得住自己樽鹽算勒。

玩緊COLD WAR果個
係咪想玩埋HOT WAR
BTW 打仗真係唔係好事

老美D情報真係神級

描撚準未

sir this way

實測14000公里導彈

霸氣到

伊朗咁大膽因為後面有支那支援。伊朗呢d副線黎

明星就算，都係做show
但係歐美國家左膠多到傻

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

我覺得歐洲已經準備好同美國一齊開波
問題係全打邪惡軸心定係淨係打俄羅斯

冇可能
多啲follow吓國際新聞
佢地經濟已經好唔掂
難民問題又搞唔好
再打仗真係會亡國

快！

有冇source 係就真係盞鬼

有難民問題都係因為打仗先有難民
你都幾奇特 你覺得要搞好難民問題先可以處理其他問題咁

美國班垃圾移民左膠話唔要war，死撚返去自己國家啦，同中國蝗蟲無分別

推推

共派

唔太識軍事野
想知戰術上點解美軍可唔可以 係沙地，巴基斯坦，阿富汗 +太平洋set定航母
直情圍住佢伊朗 部署愛國者導彈
如果佢一還拖就擊落佢
之後用無人機斬首空襲滅佢國

唔係你估中共點解要買起個網淨係搶哂管理員個位連五毛都唔洗用

支那已經俾美國高科技顯映眼鏡睇穿過
就係前幾個月, 侵侵出tweet話見到大陸解放軍活動
香港人以為佢講緊深圳集結既公安武警
但係真正既軍隊活動可能係第二個地方, 得中共自己睇得明侵講既野
跟住侵侵前排就話自己阻止左中共毀滅香港,香港人當佢笑話
又係得中共最高層先睇得明
美帝依家打仗既玩法, 唔係我地平民咁易睇到背後操作

想問下有咩國家唔仆街

永遠都係搵個冇咁仆街既靠攏嫁啦，仲要人地有制度去制衡

Reddit 政治睇The Donald only ，連登立場上politics sub 唔洗2句即banned ，肯定

美國夠薑打伊朗
一定震懾到支那，俄羅斯，北韓
即係話俾全世界知 就算你有核武，只要你唔聽話，我一樣夠膽收你皮

好撚憎荷里活班偽善撚 先唔講平日係咁屌trump 好似依家澳洲火災 發生咗成三個月 一係無人岀聲 呢幾日一個岀完就全部衝岀黎搶光環

搖撚準備

支那人要香港人合群
但支那對住國際社會又唔合群。
五十步笑百步。

唔可以無差別轟炸平民
美軍要炸到成個伊朗變灰唔難
但咁樣做會犯戰爭罪行
遊戲規則係解除對方武裝, 只可以炸軍事據點, 之後派步兵入城清晒殘餘武裝份子

Wow

喂真係有得諗喎
有無得正式d搞

總統老母屋企

可以一試

侵侵：你未反我前就贏左。

侵：啲B2 準備好未？？

唔係多，係好識利用媒體宣傳。

侵哥玩緊兵法上最高境界，心理戰。你準備好就唔打你，殺你措手不及。

好man

佢驚輸民意

呢啲嘢黑警日日做緊
無差別攻擊，tg亂放

蘋果？議員？佢地保皇黨黎㗎咋，真心為你咩，獨立佢地冇得撈㗎啦，老死都保住個政權啦，over his dead body呀

黑暗兵法

納粹黨都唔炸歷史建築，美軍 越有文化歷史價值越要炸鳩爛你

關咩數量事
一個大基地頂你幾個軍營仔啦
再講唔係全部都係軍事據點
而家係鬥邊個痴線

最緊要斬首死個大佬 之後出口術你都分唔到真假

啲左膠係冇腦，偽君子同私怨撚黎欺善怕惡果啲仆街黎，要反埋佢地啦，好心咪攞埋晒Time同NYT果啲報導黎打飛機，佢地只係食人血饅頭

係就快啦，香港人捱得好苦

美軍幾時打 POPO 國

班左膠係on9
但哩條tweet同恐怖分子有咩分別
威脅炸同文化有關既建築物ISIS先會做

諗起強國show軍備，笑而不語

核彈係最後手段

你講到佢依家冇人反佢咁